## Systemy operacyjne

### Semafory

Przykład wykorzystania semaforów do kontroli dostępu do pamięci współdzielonej przez wątki.

### System plików

Prosty program symulujący system plików z przykładem użycia.
